點解個個都話阿土伯鹽水雞份量少，但佢都堅持唔改？

雞都算
麵呢啲俾多少少都唔會增加幾多成本啫

食你就食 咪撚咁多野講
再講唔撚俾你食

食物太貴，畀多少少會蝕

麵啫

$7麵得少少
又唔包野飲

我加大麵都係得幾啖仔

少咪唔好食囉屌住食

連登仔好惡

是

蛋白質豐富

因為你可以買第二間

你已經知道佢致命傷，你百里香嗰到賣一樣但加份量咪贏佢囉

執咗笠

食過一次, 雞份量OK 麵少

終於認咗係老闆

非

因為仲有人買

因為真係好食

雞尖多到爆wor
同埋好好食
飲品都好正

麵好少

我覺得份量ok 因為食太多我未飽都咸撚死

我覺得啱啱好，可能我唔大食

少 所以矜貴
不過真係好撚少
利申：女

我食量唔多
但都只覺少飽

講起都想食
真係次次都唔夠飽

想加份量？ok 加價先

btw 不割

味係好食
但真係少

佢係餸多麵超少

打住黃招牌已經大把人排隊奶 洗乜改
唔鐘意唔好食

其實我情願佢出個就咁雞+麵4X蚊
好過迫我加餸仲要再加麵5X蚊

因為你好大食

唔算大食
但12點食完4,5點就開始餓
平時食完6點幾仲係唔餓

食個一次叫foodpanda，叫一百幾蚊嘢，冇加麵，勁少，個飯盒裝得一半滿，兩個人都食唔飽，鹽水雞都唔係名貴食物啦，駛唔駛賺到咁盡

無加麵係一定唔飽

個個為左食雞，你就嚴麵少 ,印度仔你都戇撚鳩

食雞夠飽洗鬼加麵咩

y 唔加雞

加雞太貴

鹽水雞唔係菜多？

間野小食份量正餐價錢香港啲小食店好多都係咁

佢個45蚊雞+三餸俾我將三餸轉哂做麵都好丫

你係咪五毛

唔少 wo次次都夾硬先食哂

我條脷無毛

嘩,咁你都幾細食

你問下佢得唔得

food panda係冇得加麵架 我上年叫過一次 一啖都未食嗰陣影咗幅相
d麵得兩大啖d餸係麵嘅兩倍
$58+5蚊運費 得5、6成飽

咩來的？

每次都食唔飽。。。所以冇再食

份量好似mk賣10蚊4細包果啲冷麵咁

間野好難食
又無味

吓,出名重口味
係份量少

唔知係咪屯門新開
第一次食係無味
第二次叫佢落重少少味
仲要第二次加了麵以為會好啲
點知都係冇味
俾咗兩次機會

狗先食

額外加餸係加貴啲嗰樣嘅價錢
又冇份量多啲
好on9

講真啲餸都係cheap野黎
$53三餸加麵又無野飲食車仔麵都無咁貴

真係唔夠多飽

兩個人share半隻好似多過平時一份

佢個芝士醬咸到苦

剩係食過佢原味
我食開重口味就覺岩岩好

VIP card free個麵 再加多個
試過又太多 好似營多咁

呢間嘢勁污糟 成塊地同牆都係曱甴
同埋唔肯加麵係個腦細真係勁市儈 樣樣嘢都計住計住
明明已經因為係黃店變到好好生意都咁

點先有card

是
其實我係想食佢個汁同麵多過佢D雞

我覺得味精問題嚴重啲
好食係好食 但食完成口味精 勁辛苦

認咗好耐

想幫襯 但見到話份量少不了

你可以試吓,味道唔錯的

你講到咁伏

係份量少啫
味道是好的

ok